
                      GHOSTBUSTERS 2016... ERA RELATIVAMENTE ACEPTABLE, HASTA UNOS MIN ANTES DEL FINAL PODÍA ZAFAR, AL FINAL LA CAGARON Y DIJE POR QUE POR QUE VARIAS VECES... LO ÚNICO QUE LOGRÓ FUE QUE ME DEN GANAS DE VER LA 1 Y LA 2... LO BUENO ES QUE HIZO QUE SE ME VAYA EL HAMBRE... NI GANAS DE COMER DESPUÉS DE ALGO ASÍ... POCAS RISAS, MUY FLOJOS LOS CAMEOS... DECEPCIÓN
        
            